警隊之光，但女督察可以染金髮？

好想

2020年仲講警例

我想嘔呀

咁又係

紀律已唔重要

社會垃圾

師兄食開屎？

識維穩就得啦

成手紋身都有啦

警察通例=員工手冊 可跟可唔跟

成個後欄紋左［張柏芝後欄］果款龍紋身都有啦

好似馬會職員個個都有馬會戶口一樣

個頭天生㗎關你班賤民咩事

龜頭就天生

呢個真係最離譜
都唔知點解會容許佢咁樣

後欄都有啦

唔係話幫佢
但啡色嚟

天生架
金毛尋回犬係咁

臥底做咩都可以

見傳媒都係卧底？

Lin 環都有

咁果d 睇唔到ar ma

好正想屌

聽聞話可以紋. 但就衫要遮蓋到, 係咪真?

有委任證 係咪真係警察黎架

所以咪話囉
見傳媒都咁張揚話比大家聽佢哋冇紀律

冇紀律嘅紀律部隊

而家可能咩都得啦

好似唔錯

黃智雯?

黑社會唔染金邊夠台型架

狗閪 不了

電光火石之間，個頭變咗金色

盛智文

要用美源髮彩

依家臥底咩都可以做

包括染金下體的毛髮？

真理

啡髮嚟

啡都要染啦

中出師

除咗口罩,大多數女都唔理想嘅喇.所以日後都係戴住口罩搞,會刺激好多,多D遐想.

火燒後欄

好快佢地會講警例已經係歷史文件

前世做錯咩事 今世先要做狗

好似要保持形象唔可以染頭

不過狗邊撚到有形象呀

殺人強姦虐打鳩拉人都得

染髮點解唔得

有一哥照

戴住口罩好難樣衰除咗就唔知

一哥真係功威威
真係係女都應該想痴埋去

似cid 個類，應該可以亂鳩打扮。

狗嚟講係自然顏色, 冇違規

你講嘢呀

阿sa塊洗衫板

前臂有紋身都有啦
成隻老黑咁

食煙 爛口 嗜毒 暴力狂

會嫖唔嫖？

條金毛當警例冇到

係架，高級做咩都，帶仔女去局玩都得

遲 d變肥西師奶

遲幾耐？

唔想習以為常雖然班狗擺到明唔守規矩，但都要keep住屌，唔俾自己覺得犯規無問題

沙勇新sir

好想強姦佢

好似出左學堂先比

出學堂就比？

紋係塊閪到邊個知

呢個當然啦

有證

冇晒樽鹽了

包容啦DLLM

金應該唔得
但呢隻叫啡

應該天生係咁？

鮑溶

唔會有人信

狗你都屌
比返真正既狗黎啦

留意下佢個光明頂
黑色嫁

軍技

天生啡嘅

csi口罩

連登仔會屌你大驚小怪

so?

黑社會

係嘅嬲住咁投票
同得個屌字囉
警察已經輸盡公關
但係今時今時點解都可以企撚咗喺度
大家都心照啦

撈偏架麻

紋身都得啦
染髮小兒科

擺明染LA, 收皮LA五毛狗.

己訓示，冇事

似係啦

唔染點做雞放蛇呢
假做又得，真做又得，得咗

放蛇曱甴

法例都唔守啦
警例算係乜柒？

On撚9 狗乸都啱

歧視呀？

殺人都得啦
游得水多姐

三萬隻狗有一隻有紀律都偷笑啦屌

有委任證ok

老母俾狗屌 今世咪有得做狗

i deal okay?

出左學堂,只有上司搞到你
D狗根本做咩都得,返工打機叫雞,紋身,打人,有撚人理

點解佢有戴證

好耐之前睇連登post有狗講
就算報考個陣成身公仔,只要你著左衫唔外露都冇人知

咁又誇張左D,入學堂要驗身,一定知道
除非你係紋下體果D啦
不過都聽講有人可以搞關係有紋身都入到

唔識tier 14？

狗閪？

應該係平時連屎都冇得食依家有屎都要搶

散仔唔聽大粒野講

黑社會染金毛

差婆染髪唔撚洗你教

殺人強姦都得，染髮又點會唔得

你啱牙 我寧願食齋

人獸交？

咩撚警隊之光係咪fuck上腦？

識唔識用不推文

明明呢幅圖入邊冇人

聽人講其實好似係入職前唔紋得，做落咗就可以

不過就算唔係都好，邊有人跟例㗎，打死人都得啦

留名等睇話女警係天然髮色
之後隻撚隻狗染撚到紅綠燈咁返工都話天然髮色

紀律部隊無紀律

樓主呢啲別有用心既人又抹黑警隊
明明就係黑色

Madam 做野唔洗跟規矩

其實 sleeping dog真係走得好前

咁都得

唔可以

真係冇天理

黑警都係法例之上，佢係條街同裸體都冇問題架，何況金毛咁撚小事

咁都算小事